點解連登咁多公屋仔，係咪好多都出生新移民家庭

人地老豆老母當年住徙置區, 知唔知咩係徙置區呀

個個九七生意失敗

出身呀出生
你老母係公屋生你架